抵啦 做一晚狗雄 坐六年

講真搞事搞非 坐十年都抵啦 扮死狗認罪有用？

( Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 )

波台都割哂蓆
CHING咁勇

佢搞亂香港呀條仆街

狗來柒天琦

死返去啦波台賤畜

ching 講得好

我同波台班人無咩兩句 係唔中意狗琦搞到香港咁 仲害死佢班手足

我撐你的

豬仔反骨仔黎

假中立食屎啦

( Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 )

躝啦屌你老母

班波台狗假膠又扮野

( Hide Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 )
唔撚洗覆我 唔想同狗溝通

其他人真係比柒琦累死

政府檢控 關天琦事

佢帶頭搞事先 其他人入世未深 跟佢做 陪佢坐 痴線 人地大好青春呀

點撚樣搞？
行使自己權利就搞事？

暴動呀 自己權利？

行街都唔撚得？

弱智波台狗

咁你一定好鐘意中共搞到香港咁啦

ching講得好

廢中口吻到呢 乜撚嘢狗雄呀2018仲用呢d字

世界盃未開始
d波台狗無得咬其他隊
悶悶哋出嚟叫兩聲
唔好怪佢